朱凱廸、陳志全、胡志偉、尹兆堅、黃碧雲悉數被捕

push

泛民俾人當狗咁撚
肯總辭杯葛未

幫biden做勢？

睇到琴晚歌舞昇平 對家行動繼續升級
反正都無人會反抗出聲

議會戰線有成效喇！好野

一鑊熟

港共依家擺到明落重注博Biden當選

港共覺得侵輸硬

推

內文：
今年5月8日立法會內務委員會召開會議，跟進立法會主席梁君彥就內會主席選舉問題尋求的外間法律意見，以及主席選舉以外其他急切事務。原主席民建聯的李慧琼及副主席公民黨的郭榮鏗均聲稱要主持會議，令場面一度發生混亂。

其間民主派朱凱廸試圖沿牆壁爬高，以突破保安防線，但隨被保安拉扯，具身高優勢的工聯會陸頌雄則與保安聯手，不斷攔阻朱凱廸，而陳志全則從正面進攻，其他民主派則高叫「李慧琼奪權」口號。

李慧琼批評民主派議員擾亂秩序，稱會運用主席權力，將議員趕離會議室。朱凱廸、陳志全、楊岳橋、尹兆堅等人被發出警告，李慧琼要求立即返回座位，否則會執法；其後陳志全及朱凱廸分別被趕離會議室，及被多名保安抬離。

Ok收到收到 會po ig story架喇👌🏻👌🏻

一舊雲都俾黑警搞

熱狗又羸

仲留係度被狗咁撚

張超雄呢

biden已嬴,拉得人

朱凱廸、陳志全、張超雄、胡志偉、尹兆堅、黃碧雲、郭永健被捕

立法會班泛民
冇被狗咬過
應該一隻手數哂

泛民醒未? 仲有所謂議會戰線? 你做少少抗爭行為佢都可以拉你，共產黨就係想你乜都唔做坐定定開會做花瓶陪襯，根本無所謂戰線，你地依家醒 立即總辭仲黎得切

張超雄/郭永健都俾狗咬

再睇就唔止

你走先，我幫你擋住班飯登仔

黃碧雲張超雄

最後一次試水溫
睇被補後香港人有乜野反應黎

up

朝朝都一堆痴撚線野

又鳩捉

雞琼夾硬主持立法會內務委員會會議，佢自己根本就係違法在先

公民黨果班應該都出事啦
隨時咬剩個陳沛然+蟲太+葉健源果d

泰博呢

港共

佢地做臨立會2.0的用處最終可以出現

飯民事到至此係咪仲要扮瞓落去?

根本唔洗試水温
港共從來唔驚你班香港人
就算你而家上街抗爭佢驚閪咩
出3萬黑警就收你皮
根本又係做嚟所謂報復美國

辭左職既都要拉，玩能哂

泛民冇比狗拉就比人屌
比狗拉左之後一樣比人屌

繼續返工

黃碧雲終於做到被捕師

似 叫佢放學源 佢走去拉多班

得返功能組別嗰幾個人唔似人鬼唔似鬼既議員

又拉

佢地成日以為自己係唔會被清算

郭偉強打鳩慢必就高尚情操，dhlm

黃特首 35+ 支持者呢

We do whatever we can. The power of the powerless.

香港人意志係唔夠堅強
但抗爭手段其實都到咗極限
根本無嘢威脅到港共

拜登當選埋既話 大家集中營見

唉

太多政治新聞啦

你影響左我萬性節扑嘢心情

辭職啦屌

講個笑話比你聽

議會抗爭

信泛民留任議會，唔怕

郭偉強又贏

拉陸頌雄未？

5月8係咪郭狗打陳志全果日？
香港警察好野

十萬月薪你賠俾佢哋？

證明左議會戰線冇撚用
死雞撐飯蓋

販民唔敢搞民間議會既原因係咩?
咪就係份糧囉

又拉又鎖又侮辱，都要跪住入去。。。根本當你哋你小醜

我登必勝。拉定幾個慶祝先

我記得郭狗單野係差佬唔撚做野
Doj唔做野
香港真係不得了

清算完最激進既人
之後就係溫和派既人
再之後就中立但唔主動支持港共既人

議會戰線

Pr帶風向

我不嬲話入得臨立會全部都係建制派，全部都係狗，理得佢係咪熱狗，只係你班飯民門口狗一見有人鬧飯民就話係熱狗

特權法本身就係保護議員用
港共顛倒黑白到咁仲唔總辭

宜家係立會入面既野都可以隨時拉你
仲講咩議會抗爭

反應咪而家咁
冷嘲熱諷
接受委任抵撚死囉

拉完記住講:
「民主最黑暗一天」
記得影多D相

真 驚鳩你香港人咩

胡志偉比你幸到去見指揮官喇，屌你老母全家民主黨

心水清
甚至之後有一日取消限聚令
佢一樣可以羅織其他罪名搞9你
然後再 加多句「邊個犯法就拉邊個」

明明今次俾狗咬就係因為係議會做嘢嗰次
結果咪又係幸災樂禍

正宗秋後算賬，仆街政權

賤林鄭

明明係黑警咬9人
但屌泛民（被告）仲大力過黑警（原告）
同黑警721拉原告放被告有咩分別

陰公，入到罪分分鐘糧都無

屌真係痴撚線

成個香港都俾共匪當狗咁撚
一係全民移民添囉

荒謬嘅事發生 唔係鬧共狗而係即時內鬥
Heidi同慢必又留任委任咩

今年 5 月 8 日，立法會內務委員會因未能選出正、副主席，原主席李慧琼稱參考「外界法律意見」，於當日下午召開特別會議，由她主持，被民主派質疑越權開會。民主派議員包圍主席台抗議，建制派議員及立法會保安亦同時包圍主席台。

李慧琼在混亂中宣布開始會議，民主派議員繼續包圍主席台及叫口號，李慧琼驅逐多名民主派議員包括朱凱廸、陳志全、許智峯、楊岳橋及譚文豪離開會議廳。混亂中民主黨尹兆堅受傷，需要用擔架床抬離。

另外，工聯會郭偉強在混亂中突拉扯陳志全衣領，將他扯在數米外地上，並一度拖行，其後工聯會麥美娟衝上前阻止黨友。

3個以上已經係非法集結
只不過無得即時票控

你勇武多幾十次都唔會夠打
美國又制裁左，唔駛再做戲比人睇
基本上你唔係佢地自己人就隨時可以拉鳩你

結論
屍位素餐劣跡斑斑嘅泛民係抵畀人屌

人大委任議員都敢拉？

可怒也！

唔到你哋唔認
呢班泛民舊電池唯一剩餘作用就係比狗拉
引起國際關注

我只會心痛朱凱迪同慢必

抵死啦黃碧雲今次警察好波

郭狗單野好似係律政屍話要中止私人檢控

除咗朱凱廸，陳志全之外，其餘全部唔抵可憐。

唔總辭就抵佢地俾人拉啦

琴晚市民太開心，今日班狗要刷一刷存在感

一早block咗

保皇狗之前咪講咗
邊個阻止佢地係議會極速通過
就用國安法拉人

未中止喎應該
但班賤畜放緊風
同埋有晒影片
差佬又會唔做野既？
呢啲咪選擇性執法

港豬：我乖乖地賺錢算

呢排好有呢種感覺

泛民全滅, 連登仔最開心

10萬月薪 唔通quit咩

目標相同 意見不合
就算個拘捕幾離譜幾唔合理都好
都話抵拉
好撚肉酸囉

Push

票如直接話唔要泛民

拉9晒你地又點呀 你地班垃圾香港人敢反抗咩

成班分化撚

黃碧雲

係架啦 泛民從來都唔係我地同路人
為左10皮人工死都唔總辭 抵啦

唔係咁佢地仲可以有乜講?

依家唔做野果D大聲過做野果D好多倍

究竟呢個post有幾多個五毛熱狗如獲至寶？

泛民接受委任係要屌
但最抵屌始终係黑警恐怖分子同港共

以賤種的性格, 係唔會認 巢 , 除非被人殺撚左 , 呢個就係事實

仲話議會戰線喎 留返低個班飯民究竟做到啲咩

唔夠人鬥
唯有鬥下自己，鬥下黃，攞返個彩

共產黨唔夠美國鬥
都一樣係搵香港人出氣姐

啱呀
佢哋做得柒係要屌
但係同佢哋被濫捕係兩件事嚟
要屌嘅始終都係黑警同港共
不過連登啲五毛...

咪就係係咁Blame the victim做乜鳩

郭偉強完全無事
俾人拖響地既慢必就拉咗

朱凱廸同陳志全咪辭咗
咪又係畀人拉
你冇腦定係點

伸脷 支持總辭

sad but true

搞咩 WTF

Well done

屌泛民嘅俾啲quality 出黎啦，我不嬲憎泛民，但唔係依個moment再踩多兩腳呀泛民有幾垃圾同今次件事有關係？即係如果當日佢dum火魔咁撚勇你就會撐？
憎泛民嘅人有兩個方向，一係乖乖地當佢地普通和理非手足撐佢地，一係就眼利用件事推動撐泛民嘅人去做更多，真係坐監咪大啲noise俾你推動香港人
給論就係真心撐定憎泛民都應該表現撐出佢地得個屌字嘅人諗吓啦，珍惜每次機會

鬼叫泛民唔去咩， 乜鳩都唔做

仆街港共正苦

比人捉哂唔比保釋都要繼續留喺議會響制度內反抗

樓上on撚9?

你估總辭左就唔駛俾狗拉？

立法會議員被拉定nobody被拉個noise大d?

人地有個高佬話 拉普通人 同拉「委任」已完係唔同架。人地入去係做人柱。

咪撚阻住啦！

求仁得仁呀！幾好呀～

有追溯期

國際應立刻宣佈港共政權為非法組織

英國見

blame the victim, 轉移視線嘅
blocked

弱撚智，陳智全冇辭？而家有冇畀狗咬？明明係班狗仆街冚家剷，但總係有你呢啲賤種帶頭轉移視線，真係政權走狗嚟

7個換7個

藍屍自己人

捉曬佢
反對政府就捉
依個就係今日嘅香港

笑死 議會戰線

每次都係咁，例如美國有制裁就會拉被捕師，輸左case又會咬其他人

拉得好！係人都睇到政權無晒合法性

係咪交左passport copy 俾袁爸俾黑警發現左
Ps只想串留任議員

收嗲啦屌你老母，折墮到撐狗，你條賤種唔撚死冇撚用。陳志全辭撚咗啦，有冇畀狗咬？總辭就唔會畀狗咬？日日都有你呢啲賤種喺度幫極權轉移視線維穩，你呢啲賤種真係應該全家死絕

12港人被擄走

呢樣真 所以真係要靠港人自己

收嗲啦屌你老母，折墮到撐狗，你條賤種唔撚死冇撚用。陳志全辭撚咗啦，有冇畀狗咬？總辭就七唔會畀狗咬？日日都有你呢啲賤種喺度幫極權轉移視線維穩，你呢啲賤種真係應該全家死絕

拘捕6男1女涉嫌違反《立法會（權力及特權）條例》有關「藐視罪」及「干預立法會人員罪」

btw 之前長毛個16年搶文件單「藐視罪」搞成點

辭又屌唔辭又屌
其實做乜都有位屌

呢位巴打心水清

黃碧雲都拉就知道係做騷

我都覺得。

twitter好多tweet
幫手rt啦

tweet緊

冇啦啦又拉乜？

終審法院話特權法可以拉議員

嗰班熱狗式咁屌嘅撚樣，好明顯就只係想屌死泛民，連陳志全被捕都有人拉去屌鳩泛民唔總辭。仲煩撚過渣家軍乜都屌柒龍門

big芸都拉無天理，但係拉跌陳志全果個就唔拉，重同人講有法治

鬼叫泛民自己劣跡斑斑
Heidi,慢必除外

冇講陳志全同朱凱迪。

入去嗰啲，識唔識中文？

屌爆你老母你邊撚到見到撐狗? 屌穿你老母點撚樣轉移視線?屌你老母閪你堆死5毛垃圾PR死全家等天收啦

講到總辭就唔會俾狗撚咁
你係咪唔記得左朱凱廸同陳志全一樣俾狗撚

擺明all in Biden
搏最後美國完全唔理

屌

又好嬲好嬲

調番轉
侵次次搞港共，佢就報復

叫左你總辭
入到去沖一沖又拉得
有撚用咩

佢哋低調續任
保持低調被捕

符合預期

辭完又點 一樣俾狗朱凱廸同陳志全就係例子

特權法已經好小兒科輕微

所以慢b味私人檢控

佢地就係知無用先辭

班冚家剷淨係記得萬聖節去玩

咁拎份糧打下官司又無壞嘅 呢個時勢 都唔會有兩全其美嘅方案啦

咁你唔辭職但全體唔出席都無咁柒

係度比人趕出去又拉得

凱迪冇辭咩

唔出席又話乜柒都唔做齋貪份糧咋喎 你諗好未㗎

完了吧如無意外

似係湊數

唔講以為去左藍屍group
左一句抵死
右一句總辭
總辭完咪一樣俾狗拉
乜野兄弟爬山
不分化 不割蓆
全撚部係笑話
香港人真係唔配有自由
大家繼續講抵死啦
中共喺背後笑鳩緊大家

笑死，議會戰線

應該告得入

咩叫違反權力及特權法

乜都佢地講晒，批鬥佢地就叻

投反對票嘅 拉
黨安法

真係嬲 班兒燈仔馬後砲 笑人就最撚叻

辭完又點？
坐定定俾狗拉？
想問朱凱廸 陳志全辭左職又有咩重大作用？

所以公海有heidi同慢必獨立post
老鴿wfc

但Biden同泛民應該有計傾, 尤其係白鴿嗰班人

定係警察拉佢哋=警察違法特權法

仲議會抗爭

議會抗爭
最後一條防線

打人既反而唔拉

痴撚線

佔中後李柱銘想見biden, biden唔理佢

黃碧雲關咩事？

認同, 拜登贏反而唔需要咁多"人質"
侵先要

係
除非全世界武裝抗共 但有幾大可能

堅守崗位

始終係同路人被捕

吊佢老尾

盧子建講得岩

好有黑暗時代嘅feel

扌隹扌隹扌隹

朱凱廸、陳志全、張超雄、胡志偉、尹兆堅、黃碧雲、郭永健

侵打香港打得勁d 港共就打香港人打得勁d
拜登做，港共就變番溫水煮🐸

中國依家咁惡
李柱銘好大功勞
簡直係卧底

特權法好少事，應該社會服務令
但暴動坐4年

唔endorse議題認受性
等全世界知道港共無民主
無用？

總辭好有用
快啲總辭

點解拜登做
唔係應該一野清算晒咩
反正無人夠膽搞港共

膿連登仔認輸未？
由頭輸到落未

咁尋晚你做咗咩

如果係臥底, 中共唔再需要呢班臥底.
中共連建制派都準備當condom.

一年仲叫唔夠意志
有無一個地方堅持到咁耐
講緊係面對不停既警暴

捉左「人質」先，拜登上台，再放，就可以當做左嘢

變左啦
依家直接搵申鑿軍呢d
唔搵香港紅底做

推遲選舉＞拉泛民＞DQ＞修改議事規則＞支那港人可投票＞選舉（畀你35＋都冇撚用）
劇本完成!

劣跡斑斑到同港共同一陣線

白鴿慘變condom

咁點解唔等拜登做先清算
點解要係侵在任個時出哂警暴 ，告暴動，。要比侵對付

港共無民主
由立國安法個日
全世界都知啦
然後？

唔駛dq啦
大灣區100000000票都得

劇本未完....
仲有區議會淪陷(因為大灣區票)

一年到黑住深圳，但可以投你個區

香港人笑鳩飯民
都係中共劇本之一

可惜香港人唔爭氣
繼續講抵死先

屌連登比pr入侵

又好多傻仔附和pr

根本就警甴濫捕，點會得出嘲笑泛民的結論

根本調轉講
係香港人堅持咁耐
佢地先發狂鎮壓

飯民自己又唔爭氣

共業黎

明明要用到個議員既係當區居民
但要比個大陸住既人決定

張超雄自己友

可能佢一條友去咗火魔

分化撚好多

熱狗又好pr又好，仲可以咁樣冷嘲熱諷的根本同共匪坐埋一條船

拉拉 拉拉拉拉

班友真係好撚on9，總辭就不拉？都無腦既

好多仲係從未住香港既人

睇你依句就知香港人唔配有自由
當日抗爭個個拍哂手 話終於做到野
依家？個個當人係condom
笑鳩人唔總辭

總辭完又點啊？
朱凱廸陳志全一樣俾狗拉
香港人最叻馬後砲

星期一準時番工啦香港人

一舊雲都拉

真係日日新鮮

好嬲好嬲
排隊食番間黃店先

通常在香港

通常= 365日入面0日

Big雲都拉？

我剛剛先比人屌話係飯民打手, 要為飯民唔總辭負全負.

不論批評點樣, 中共手段如何, 飯民自己表現唔爭氣係事實.

特權法算好少事 應該社會服務令
佢地圍得主席台都預左
唔係第1次拉特權法

希望7個坐曬

坐你阿媽鳩

其實自己攞黎，自己開左個頭用法律同司法干涉立法會在先。

dls

共產黨做到野
成功分化香港人 抗爭完俾人當condom

慢必原告變被告，以為星爺啲荒誕戲先會發生，估唔到而家香港搞成咁，不過香港一定冇包大人呢個角色救佢哋

希望你入埋去坐

得香港先會咁垃圾日日打壓走去拉議員

幾時開集中營

香港人冇自由都係自己攞黎
繼續笑啦 香港人

反應咪聽朝準時返工

冷嘲熱諷，全部Block晒，廢事見到眼冤

推
推
推

捉你幾件飯民，飯粉又打哂飛機出哂嚟，早前選小組主席呀、投錯票呀、議會點樣抗爭呀嗰啲post全部唔見哂人，潛哂水當冇事發生過，飯粉繼續幫飯民打飛機

On9, 辭左唔會拉？

成個post係咁笑飯民同香港人
根本呢單野上唔關事

置頂啦 成班5毛入黎帶風向

可以預計如果拜登當選，連登真係唔撚洗留

立法會已被淫賤聯和建制狗把持著，泛民可以做啲乜？
泛民講句嘢就要拉要鎖，咁立法會仲要嚟做乜？
立法會是給議員論政的地方，民選議員有權在立法會監察政府，阻止親共的民建聯和建制派胡亂動用納稅人的錢起大白象，被西環狗畜撻光儲備金

無咩好笑

之鋒被拉:被拉師
朱凱廸、陳志全、胡志偉、尹兆堅、黃碧雲被拉:
泛民俾人當狗咁撚
冇負出抵撚死
飯登仔又想洗白
唔係我地同路人好撚抵拉

泛民又冇負出

利申:支持總辭

好想見到拉埋楊岳橋條政棍

就算即刻總辭都會俾比人屌

笑撚左 飯民係唔係同路人啊？
笑鳩飯民被捕就係本土抗爭？

5毛又想入黎帶風向？
Blocked

o

Blocked

做到嘢,議會抗爭到畀人拉先有光環.

又要再講多次，民主派初選後香港人非常團結，飯民唔理民意分裂香港支持民主嘅人同抗爭者接受支共委任進入偽立法會，同路人？續幫飯民打飛機啦

有大量5毛帶風向

先唔理飯民做過咩
同路人就係手足

依家因為抗爭被捕你班港豬係到笑？
訓撚醒未？ 繼續食黃店當抗爭啦
他日大家冇自由唔好問點解
因為香港人唔配有

笑飯民 = 抗爭咗

搞爛議會，去監獄抗飽佢

飯民個議會戰線去咗邊啊？

而家比人當狗撚求仁得仁

兄弟爬山 各自努力
大家唔記得哂啦
割蓆緊要啲

拘捕合理化？
比人拉等於抵死？

12youth講左咁耐都叫無人出聲
你要武力反抗咪做囉

你都戇撚鳩 依家係因為議會戰線被捕啊
你會唔會笑鳩街頭戰線被捕既手足求仁得仁啊？

講下邏輯啦死港豬

中共收到風 or 控制 拜登已贏?

為侵連任準備

保險可守

泛民唔係同路人

咪係囉支持你！班垃圾偽本土/獨派鬼做唔到代議士，成班係樹發癲

除左全哥 其餘都係抵拉 甘心做留守派

除埋朱凱迪

我

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

由泛民唔理民意同接受支共委任入偽立法會變飯民後，我就唔會再當飯民係同路人，一定同飯民割蓆，仲乜鬼兄弟爬山，飯民做咗支共契弟啦，續幫飯民打飛機啦

岑敖暉 Lester :
唔好濫用「兄弟爬山」, 藉此蒙混過關

楊岳橋未見過佢畀人拉過

真叻仔

最主要係限聚令唔洗班狗揾證據

要被控人辯解

留意番 係自稱民主派支持者
藍屍一樣可以話係

是撚但啦
笑鳩泛民就係本土最大抗爭
贏架啦 繼續笑啦

仲有郭偉強

上面啲連登仔問緊拉楊岳橋未

差啲以為去左藍屍group

同意

教育界同IT果兩條投票投對家的垃圾永遠無事

郁黃碧雲真係諗唔到有咩意義,應該係直選最無反抗意志的人

憎還憎, 唔好將黑警亂拉人合理化

因為阻住所謂本土素人選下一屆立法會？

依家總辭 先係議戰最大功能

下下班狗踩埋入垃圾會

佢哋邊會咁有骨氣

有意義 你望下上面啲連登仔點笑咪知
中共意義在分化

12youth係十幾萬樣野要發聲既其中一樣
一條國安法壓落黎 無可否認既係
啲聲音 真係細左好多

要出糧. 不了

Stay home做tweeter 任，Netflix
講大話死全家 基本上全年都無乜心情出街見friend
你呢？

被捕不代表起訴
起訴不代表有罪

泛民要出糧. 不了

總加速師加到接近光速喇

唔踩多兩腳下年本土素人點選立法會
你話我陰謀論都係咁話
上面啲本土派已經割哂蓆話唔係同路人
咁仲有咩人係同路人？
排隊食黃店個啲？

明明泛民那麼愛「中國大陸」

為何「中國大陸」不愛泛民

泛民為莊豐源打官司，出錢出力出時間
引入大量中國大陸人拿到居港權
再又前民主黨蔡耀昌幫助中國大陸人申請香港的公屋，綜援，醫療等。

黨呀
泛民的所作所為，絕對比民建聯更愛中國大陸人
為何偏偏要打壓如此愛中國大陸人的泛民

許智勇都比人拉

但警方未搵到

特權法呢d小兒科 沖親主席台都有
根本光環黎
唔比人告特權法= 功能組別

幫人做完騷場臨立show而家可以變condom
分分鐘最後咪又係得反保皇狗留喺議會

判坐幾日嘅抗爭好過喺議會尻下尻下啦

這個臨立會就是犯法的

因為美國拉幾個支那獵狐行動
拉唔到美國人
拉香港人當報左仇

林鄭推緊明日大愚啦
快啲總辭 唔好阻住通過
依家街頭戰線又冇哂
國際戰線又遠水救唔到近火

緊係支持總辭 快啲結束埋條議會戰線
中共就可以全面打壓香港人

木土派不服來辯

對家行動繼續升級
你仲好意思喺屋企嘆住冷氣睇Netflix
順便上連登單單打打 真係辛苦哂你
自己睇netflix就唔係娛樂
人哋出街就係歌舞昇平

點解你唔接受立法會已經人大政協化

其實已經冇咩用?

是但啦，厚面皮逆民意死都要為幾皮野入去唔駛旨意我會同情你班廢柴

咁我又唔明
本土素人做咩爭住出黎選立法會

爭住做人大政協？

香港人冇哂自由都唔值得同情

嗰陣未宣布委任喎

唔好成日誅心論

覺得本土喉住飯民議席同10皮人工啦

香港人最撚蠢咪比飯民老點咗30年囉

要討論議會戰線請另開POST，今次件事焦點係攬補，咪撚轉移視線。

*攬捕

兩個字：分化，又中咗支共計，總之乜都唔理，一定要支持？未接受支共委任入偽立法會變嘅飯民，之前立法會做得唔好，就算喺連登屌泛民嘅post大把人撐泛民，邊個分化再先？

又係你話立法會冇用
本土派又爭住出黎選
自相矛盾

初選港共未宣布委任

而家就擺明厚住面皮玩爛

又還原基本步
總辭完有咩可以做？
本土派又答唔出
你支持總辭無問題 但唔好逼我支持

唔總辭、做得唔好亦唔代表唔係同路人
點解你班本土要踩多兩腳
話抵死？對抗爭有咩作用？

依家唔係講初選
依家係你話立法會變人大政協冇用
咁做咩要選？

之前呢條罪判罰款，不過mag仔案例冇約束力，只可作參考

本土獨派唔當飯民大中華膠係同路人有咩問題?

只有CCTai可以接受委任同時又唔係委任派

只要留喺立法會，就算班狗將佢哋雞姦，佢哋都抵撚死，鬼叫佢哋唔總辭

啊，唔係，只要係泛民，就算係陳志全唔留低，都一樣抵撚死。班狗做得好

呢啲冚家剷論調，喺屌醫護，屌航空業，屌黃圈嘅post不停都見到。

熟唔撚熟？

係邊個由運動一開始就屌鳩遊行係鳩行？

係邊個由運動一開始就屌鳩泛民喺議會抗爭冇用？

係邊個喺運動出現抗爭歌榮光時大力屌首歌？

係邊個喺運動中期開始屌鳩勇武抗爭冇用，淨係外判畀美國就夠？

係邊個屌鳩區議會選舉，一邊話唔應該 endorse 政權合法性，一邊派人人參選。

到今時今日，做呢啲事嘅賤種已經可以大搖大擺咁喺連登度屌鳩舊年喺街邊食住催淚彈見指揮官嘅胡志偉抵畀狗拉，唔留任嘅陳志全都一樣走唔甩，都係抵撚死。

企喺抗爭者一方反抗暴政嘅人，因為佢哋去留意見唔同，路線不同，所以被敵人搞嗰陣就支持你嘅終極敵人去搞鳩佢哋，呢啲仆街冚家剷，又會係邊個？

無問題
大敵當前仲左割右割
仲講咩抗爭

泛民俾狗拉可以寫落cv

講緊議員啊。市民選佢地出黎代表市民。市民係應該監策議員，覺得佢哋做嘅嘢唔符合民意就應該出聲。

之前係違反行政指令最高罰款$2,000及監禁3個月。今藐視罪同干預立法會人員係罰款$10,000及監禁12個月。

比人捉晒，睇下呢度班共狗幾開心？

而家佢地做左野咪比人啦lo, 死共狗

無限政治操作

熱狗最醒就係網上扮抗爭左割右割

入左去o個個就乖乖地坐係度

坐定定做份內事，第一個衝出嚟接受委任但唔洗畀人屌

我想補充一下，朱凱迪同陳志全喺堅持唔留任的，即係已經冇再做立法會議員。
唔好屌錯人。

好想殺人

販民：係，十萬蚊真香，抗爭？不了

咁咪證明留任定總辭
結果一樣俾狗撚

都唔明本土派笑乜

熱狗：真香，第一個衝出嚟接受暴動罪？手足認咗佢啦

連登販毛 ：民主鬥士

嘥氣，點極都唔明，又要講多次，總辭後係冇人知道點，但民意調查方向好清楚，就係拒絕委任，點發展係冇人估到，可以向好亦可以向差，之後嘅結果咪大家一齊承受，但接受支共控制嘅偽立法會，所有反對派只會變做花瓶，所有議案支共要通過就通過，結果只會係差嗰面，總辭嘅結果就係不確定，向好向壞支共亦都控制唔到，上面有人話而家係最好嘅總辭時候，我就覺得係飯民最後機會變返泛民嘅時候，講完唔再回post

為十萬蚊資源有咩問題？
本土派素人初選咪又係講明
因為有資源所以選
唔通真係為議員個名咩

接受委任都比狗撚咪肉酸啲囉

我唔係講緊佢嘅建議啱唔啱。我只係講佢批評一個議員做嘅嘢係冇問題，特別好似總辭呢啲冇絕對啱同唔啱嘅問題。

講議員A做咗乜，議員B又做咗乜未嘅post 唔覺得有咩問題。做得議員，佢哋嘅政策就係要俾人公審㗎啦。

大陸驚你跳毛

算啦

此地不宜久留

泛民做好被虐殺成肉醬
外國就真係有強烈聲音

宜家冇人可憐班柒頭
明明其實都應該要譴責嘅
連帶朱凱迪喺入面都冇人理

今次告呢條

好事黎 成班飯民傻閪都應該拉哂

十萬一個月會又唔開票又唔投

抵撚死，留守有價值了

議會戰線又贏

冇執政意志上呢啲位就係咁架啦, 有咩出奇

上街抗爭點解會唔驚

人地陳志全退出咗議會 咪又係拉 屌哂你地 根本皇軍要拉就拉 仲講乜9抵死 連登pr嚟㗎

開始清算

noted thanks

陳志全 朱都無留 死pr

飯民俾狗咬
都係中共委派既演員

呢啲拉嚟又告唔到啲咩，仲有位比美國入，都唔知為乜，戇撚鳩

退出議會果兩個點計 抵死？

要行肢體衝突嘅議會抗爭嘅空間都已經唔大
拉布廢晒武功、肢體衝突用途又唔明顯
除咗寫下信俾政府部門，而家議員仲有幾多功用？

一年前仲要顧忌西方國家點睇就話驚

而家都反哂面露哂底牌
你上街抗爭嚟次圍捕就捉幾百個
入你暴動罪排紅官審你就搞掂

黑警連條毛都傷唔到
柒婆又有中共撐
唔知佢哋有咩會驚？

嗰2個有骨氣
唔抵死

不嬲唔支持泛民
香港獨立先係同路人

美國聯絡人身份都比人攞埋

立法會議員真係同弼馬溫冇咩分別

辭左就唔拉？
咁朱凱迪陳志全係咩？
定係辭左會畫面靚啲？

唔係反販民嘅就一定係熱狗，ok？

熱狗都接受委任啦

在監倉大叫釋放12港人

黃碧雲開始後悔了，為咗個十皮野一個月要入去坐

其實留任既人等如表態反對本土抗爭
朱凱廸、陳志全走人就係表態反共+撐本土

本土派支持民間影子議會 有執政意志
時機一到就可以民意授權取替港共政府成立臨時國會

泛民呢班人講到明"反對民間影子議會"
立場係點 好清楚啦

唔撚係唔撐你!你地被委任都要比人拉!!!ON ９
朱仔除外！

而家咁嘅政治形勢

溫和派不論建制飯民

冇咩好結果

死守議會

為左份糧
捐狗窿個幾個
仲值得可憐咩？

今年五月我 仲以為係舊年五月 再睇真啲原來係今年五月

支持民間影子議會先叫做野啊
識唔識野架你

議會戰線好撚"偉大"啊DLLM
點對得住被捕被殺既手足義士啊

港共可以再玩大d
只準人大常委或共產黨員
同埋，可以上到中國

先至可以做到立法會議員

咁樣，可以令到泛民主派、本土派和中間派從止消失

仲熱狗，好out
根本無人當熱狗存在

但之前我有睇到新聞話零幾年李柱銘有試過叫外國制裁中國 推動民權 不過當然冇人睬佢 我係零幾年嘅西方國家都唔會睬佢

喺議會鏡頭前面屌保皇黨 呢d唔係叫做野 係叫做騷

飯民咁撚樣
就算將來重光佢哋都唔會有咩政治地位

唔睇哂比狗咬堆名單 第一句就已經spin去接受委任抵死果堆pr

同Biden家族一樣
臨收皮之前拎盡著數all-in投共
成個民主黨俾佢一家玩到冇晒地位

咁就咪撚做個民調，做完又唔信，柒唔柒啲呀

或者中國內部有革命 不過搧動呢樣會俾人話大中華膠

而家經歷過雨革同反送中
美國主調又係咁恰好反中滅共
時機黎到販民都唔識執生
仲去投共留任拎人工
正一無膽匪類
冇執政意志既做show小丑

你理得會點，總之民意係要佢地拒絕委任，佢地唔跟即唔係同路人，仲話學人爭取民主

巴打講得好

我哋要留守議會。

咪就係講到好似被狗撚有原因咁

97前泛民又名"民主回歸派"
用途就係一路扮爭取雙普選直至2049
佢地好似有共識到左2049就會合理一國一制
但英國嗰邊係講緊到2049就俾香港人公投是否獨立

為民主付出加油呀接受中共人大委任既議員

明明條柒碌幫支那入WTO
反送支之前仲老吹一國兩制運作良好
點會叫西方制裁呀
你記錯渣話？

不過而家個政治形勢可以講係已經到左2049, 販民既取態立場完全唔入流, 被淘汰係必然

仲有佢有份講不平等條約，啲講野方法同支那一樣

香港正式支那化

咁大6都冇議會㗎啦

仲議會戰線乜9

香港黃絲：要防疫 不了 我支持極權限聚令 批鬥人唔戴罩

中共人質外交

兒登仔真係好野
手足認罪又話抵死點解要認罪
國泰員工被炒又笑人飛雞
議員被捕又踩多兩腳
每次有人出事都事不關己
睇人仆街最開心

唉你成年都唔出街咁威 真係望塵莫及

但對家升級 你仲有心情netflix

總辭無糧出架
衝出黎7下有咩所謂

推推

邊撚過係家明

有咩問題

呢啲就真係9做喇

吓！朱凱迪 陳志全 都有總辭！
咁快比上面班連燈仔變成condom！

好嬲好嬲
決定食黃店嚇到中共賴屎

你認真就輸了
已封鎖會員

文宣page?

我以為全連登都不滿佢地唔總辭

派明撚你班飯民
入咗去臨立會
又迫你要乖乖哋坐响度做政治花瓶

留低有用…俾掌聲自己 5:0 羸哂

too little too late

佢親手養大左隻狼，食左佢

佢後知後覺

司徒華直頭諜

big雲

後佢老母
佢個可以自行立匪安法呀
仲唔撚認錯，到宜家都支持「回歸」
大支那膠老嘢跟唔上時代架啦

沒有！沒有！沒有！

竹

又有光環 果然係暗共

落去見華縮啦

泛民係臨立會奶完建制派屎眼咪又係俾狗咬。唔抵可憐。

人地做議員只係為左100000/月
辭職你叫佢地情何以堪

大中華膠
親手送香港人死

b隊

「香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信。而獨立的司法系統，若果有人想搞佢，Over my dead body！」

傻雲捐黎捐去果次？

想像"獨立司法系統"=武器
港共中共可以將"武器"用到極致上滿子彈黎殘虐香港市民
而香港市民手上既"武器"只係一把冇子彈既槍

楊岳橋將自己睇到咁重要
當自己係香港法律界權威
排老幾啊傻鳩

轉職被捕師
出黎講返兩句話比政權打壓
又有光環拎
做咗嘢了

香港市民連"武器"都冇得揸上手就已經被射死左

cls cls cls

大把人追擊你 放負撚 你自己做過乜撚
跟著就拎返上年做過嘅嚟打飛機
又話唔對等

總結 你係五毛 三毛 放負 批鬥

重有慢必！

香港民研個結論係
未足見民意是「一面倒」反對延任
你地就格硬屈話總辭係民意

理得你，總之就係多數，你地就聽少數唔聽多數，為錢就認啦

你老咪點解要一面倒唔俾你入？泛狗唔撚係總辭呀，係拒絕委任，任期係到9月30日，之後個啲市民無俾佢地做，佢地係投共，應該係一面倒俾佢地入佢地先可以做
當自己係英國上議院貴族呀？老馮做一世

係留咗！

大量五毛帶風向
同路人被捕都要恥笑
鬥少d自己人啦
對準敵人先啦

唉 死熱狗條舊路又死灰復燃

販民返工交戲姐
如果真係為香港做實事
就上年已經籌組臨時政府
逼中共all-in底牌即時實施香港集中營戒嚴
隨時武漢肺炎都唔會流出
全球可以免於一劫
加速台海戰爭同期開打
美國以救台港為理由作介入打爆中共

c朗屈到仆街街都冇出
利申 出咗旺角

條粉腸係#143仲係用警察去稱呼黑警，明哂

有險可守派
俾人清算啦
傻仔

同路人得朱同慢必

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

泛民抵撚死啊(除左朱凱廸、陳志全)

如果佢地一早拒絕中共委任, 轉去同本土派合作成立民間議會咪唔會搞到俾港人唾罵囉

而家人又唔係鬼又唔係
接受中共委任, 點知仲要俾佢告返轉台, 正傻仔

*轉頭

獻世派選了隻殺人雞鯨做煮席，加埋隻惡毒柒婆管治，香港無日安寧。

當日飯民點對青政？

有意志？啲人俾警察拉果陣，有無人嘗試打狗救人？

大把啦

國際子彈呀！議會戰線！
泛民係同路人 要支持

講完都覺得好笑

此話何解？

雖然有感自取其辱，但都想講句頂撚住

結果論嚟